牛津畢業,曾經搵5萬,而家淪落到要做洗廁所文員

牛津18年畢業,入咗外資大企業,人工舊年加到5萬,最好景有6個月花紅
舊年年尾公司因香港局勢撤資,遣散本地員工.......
又因疫情影響,SEND 1000份CV搵成五個月好不容易搵到
呢份得10K人工文員,份工仲要隔日幫手洗廁所,又要拎好重文件俾客人.....
因為做埋D雜務工作,成日做唔晒D野要OT到12點先放得工..

但呢個時勢,出面冇工請人,只有做住先.....

係咪啊？oxford喎

牛津畢業實有文職請啦
巴打咁委屈自己

上流人士唔係咁講野的，做慣黑兒做唔到官？

好似啲假到爆香討垃圾文

吹水吹到

睇user name啦

吹大啲

搞咩啊你 岩岩公司先請咗個IVE仔18k😅

俾啲證據好喎

我洗廁所都35K

起碼都穿插返幾隻英文生字啦
on99咁

牛頭角津貼小學,你想佢比咩你

上個月你唔係出post 話中6 畢業